出黎做野之後， 點先識到正常有單身嘅男仔 (32)

明清唔開嘅

睇佢比唔比

秒回

跟車咁貼嘅

幾高
太輕喇

不嬲都留意你

好啦，餵啲蛙糧比你

你用咩做

呱呱呱呱呱

咁我68點算

以前聽過青蛙交配就係咁嘅聲

中央落翻四肢就fit曬喇

又笑

你得㗎
揾你信任嘅朋友一齊練

真心病嚟

大隻仔

好變態阿

米9先56kg唔多信

奶粉幫你唔到
你治標不治本

有冇晨勃

我好肥呀, 1.79
足足有165磅

要肥太容易了

香港咁多好味既垃圾食物

師兄我同你一樣高重，瘦到條柴咁

好唔捨得佢

佢返去ex身邊阿?

佢ex有男朋友

咁你唔捨得佢咩阿

我都想有得攬下個ex

我冇，ex

有冇咁慘

少年魔法師，大魔法師係未來等緊你a0 31

呢度有冇女仔

lm阿

朝早先31 咁快就32

肉地

好耐冇見
宜家速度終於似以前

好耐冇見

上ig好多女神睇

得個睇 有乜意思 都懶得去睇

留個名先

巴打加油 我都希望自己到6月時已減7公斤
但平日介唔到口

仲係要口花花

夏天黎啦

咁你呢

我咪大魔法師囉
期待夏天有比堅尼睇

抵你做魔法師㗎啦
阿姐叫你PM我都ignore我

得個睇字， 唔難受咩

有得睇冇得食

pm左有咩唔同

睇下都開心嘛

pm完唔會做晨勃哥

點會得個睇呀 你可以著埋一份去搵佢地玩

你唔試又點知啊
問問問 叫你做就做啦

佢男人黎

大叔著比堅尼

改左名都仲係瘦弱的a0 人

想識正常單身女仔

就好似你面前放左一堆人間美食但係減緊肥一樣

試下咪知囉

巴打咁易滿足架

被發現俾次機會

改名叫金槍不倒

吸引晒全場目標會好害羞

有咩關係

有食唔食罪大惡極

鍾意，真毒

大叔應該係著V字泳褲， 仲要係粉紅色

去晒火星 （好似係）

不如叫 冇女埋身

用都未用過，都唔知用得冇

食完可能會中毒身亡， 仲食唔食

要扯到上膊頭嗰隻？

唔突出自己人地又點會睇到你

成個畫面出曬黎

絕種啦

之後可能會好多想搵正常男仔既絲打PM， 諗起都興奮

咁可以叫善良的槍

You get it

利申：正常男仔（青色）

a0其實比a1好
好痛架

如何飛去火星

呢個ok

又唔係未食過，已經有左抗體

我比較低調， 習慣好似一粒洋蔥咁躲角落

仲要留左兩 pit 鬚， 幾Man

當你行左第一步有經驗，就再冇也可以阻到你，可以周圍食女

新人留名

諗緊叫雞攞經驗跟住周圍食女

嘩巴打 好耐唔見你啦wo

咁要問下啲單身女仔先

點知一放入口既時候 ， 夢醒了

驚你叫都未叫就已經比人拒於門外

戀愛好難

係咪留名就識到女仔

我就出糧

搵個唔正常既女仔咪得囉

呢度全部巴

啱

新人問個好

驚縮

身邊都係女同事
天降仔仔得唔得

唉無乜野我返出去先啦

你搞錯左
之前tg group出過嚟，布甸真係好gfable

幾廿歲好大心理壓力，你明唔明

我鍾意嘅人唔鍾意我

戀愛是容易談容易淡
從來是十分花時間

面皮厚就得， 唔怕輸， 勇往直前， 總有一次中

出左同未出都好似冇女比你溝

驚 你就輸一世

這些機會

你介紹女同事我地識， 咁就會天降仔仔， 我身邊好多荀貨

我發現好多工作都係咁，工作環境好多男人或者好多女人，唔多係男女各一半咁

公司有個女仔唔同部門，搵唔到藉口搵佢

你地係咪一伙的

咩樣！

廿幾歲先係最天不怕地不怕既時間， 越大會越怕

你荀貨咩定義先

你pm佢就有機會

唔明 因爲呢度d巴打冇人31仲A0 緊

你想介紹我呢件荀貨比人咪出聲囉

就算男人喺女人堆
都唔代表出到pool
反之亦然

我公司都多女同事， 但都係結左婚或者有男朋友

I know that feel

癡線佢勁女仔囉
成個package都好好

我真係見過佢

公司春茗呢d有冇機會去識下佢

淫蕩

正!

咁點會無人追

隔離飯香阿巴打，冇手尾

你地果然係一伙的 ！

其他呢度全部都係我既分身

好女仔嘅真男人

有人追就要受？

因為個個以為佢唔係單身 所以無人追

我都想知
我努力緊，向佢個方向

佢地一伙的人係咁＞
被排斥的人係咁＞

太多對手不了

可以養埋你， 哩個夠唔夠荀

唔係人地淫蕩，而係蘿底橙係注定冇人要

遲啲先出場， 唔好咁快衝出黎 啦

i know that feel bro

點解識女仔咁難

身邊既人唔係0就係1

我唔係啲咁既人

不要告訴我真相

唔怪得口徑一致， 全部都係打手， 太明顯了吧

有個空白位 一定係唔小心按多咗個空白鍵
你真係大頭蝦架啦

識都識唔到阿

原來係未揀岩

如果鍾意又唔敢追果啲， 好打有限

我想做咁嘅人，但冇能力

磨牙

怕唔怕東施顰， 都係做返自己好

太揀擇而加d人

求係度識到絲打

點樣先可以融入， 再一齊排斥第二個

怯 你就輸一世

我只係想搵個真心鍾意我
肯比我錫比我氹比我寵既人
呢個要求係咪好高？

ptgf幫到你

唔係個個都要人地養

你個package咁好都唔敢試?

話時話，Ipad好似真係有bug咁， 唔係打字有問題就好似食左post 咁

溝親我嘅都係啲player
先想去識A0仔咋

好簡單 請我睇卡通片 之後同大家一齊笑我講我壞話就得

係

魔法師要唔要

原來哩度咁多高質會員

咁麻煩，有錢有咩女食唔到，有樣/大波/大蘿/長腿/靚女任揀，1千幾百

Player又真係唔好， 你睇得穿幾叻， 我個Player朋友仲玩緊妹妹仔

呢度好似有

player 同狗公好黑人憎！

有錢， 仲要有擔

巴打你幾lv，我31lv

對唔住

網上真英雄吹下都ok

好， 請你上Youtube睇數碼暴龍啦

我要既係可以陪伴一生一世既心靈伴侶

岩岩好高你1個lv

調返轉， 你又比到咩條件人

咁你鍾意餐餐食唔同野都冇問題嘅

說明你個樣都係player

好過現實同網上都係毒男

Sor肉地
無留意1001咗
好彩有你

A0 成日以為自己唔係player, 其實只係一開始就game over, 0.001都用唔著

真男人

Player 係唔用 0.001架

師傅

有咩關係?

巴打，小心中脂肪毒

我a0 ，快點來溝我

耶和華愛你

我唔係師傅啊， 我都睇唔過眼， 但妹妹仔寧信甜言蜜語都唔信個Player身邊既朋友， 無得救了

你有咩打算

做到哩兩樣先啦

世事也被你看透

男仔做政府低層文職會唔會好俾女仔睇唔起

同類相吸你明唔明

👨🏼‍🦱

條女好蠢，求介紹

政府工已經贏左

男女都unfriend了

我都想識個穩定嘅文職

咁你條件咁好又吸唔到啲女仔?

因為多數player身邊巴朋友都係player

梳囉吹大左

唔敢講比到咩
只可以講我能力內做到既野都會盡量滿足佢
會花好多私人時間陪佢 關心佢 幫助佢
唔開心會陪到佢開心返或氹到佢笑 一定唔會鬧佢 基本上就哂佢
平時做啲心意野送比佢

可惜 衰樣衰同矮

好男人

首先你唔可以睇唔起自己

初戀 我要初戀阿 1000蚊不能再多，淨係拖下手仔傾計

識耐啲先講都唔遲

你要當全部女都係雞咁你就冇女溝唔到，振夫綱阿巴打

巴打講既呢d野，得d妹妹仔先會落搭

你當全部女都係雞就肯撚定乜女都溝唔到

A0到老啦你

咁你當自己係鴨，但都冇女搵上門又點計

如果你當全部女都係雞
你連女性朋友都唔會有

你已被現實摧殘

放棄治療
it狗 周圍都係男人
無可能識到

減價促銷

我對ex都係咁
佢都無投訴過
不過當然而家我講乜其實都無用

你絕對對得上A0 既稱號

表面只係假象！ 佢地內心係女人黎

世界那麼大，3次元ok啦

it已經唔係周圍都男人了
你入黎情教睇下就知咩叫周圍都係男人

不如你直接行去堆田區啦

唔好咁啦巴打，加油

真又唔怕講阿

係咪被欺凌緊禾

希望有下個啦
大家加油

你既ex都pass左好似好耐？

佢唔會投訴但唔等於..... 愛你

同埋講咗唔信都無所謂既
唔會逼人信 係好既繼續做好自己就得 唔好就改

唔好叫人黎分我地方啦， 唔夠用了

岩喇， 大家正面啲， 要努力

周街都係女，真係唔明你d A1仔怕咩，冇啫

我驚你貼錢都冇人要

係囉，我地會聽意見㗎嘛，做人要虛心

巴打我好快黎搵你

不予置評

一年了
佢的確係鍾意高佬 我衰矮
但因為對佢好 都同我一齊
佢話過要搵個內在性格同埋對佢咁好既人好難
點知想搵多少少去考紀律部隊時
入學堂時無咩時間陪佢 比狗公搶咗
因為佢而轉工 因為份工無咗佢 好諷刺

你去焚化爐啦， 投胎會快好多， 我自己在堆田區慢慢分解就得架喇

其實唔使咁多解釋， 只要想分手， 任何事都可以係理由

成個堆田區咁大都係你既？
傳說中既堆田區大王莫非就係閣下？
有無位出租

唔駛驚㗎喇 一定係

周街都係女 但點識到？

無啊， 我自己都唔夠用了， 不如你地試下開發大西北啦

有咩做得唔好 即管開聲 多多指教

的確係
只係想知有邊到做得唔好或未夠好
因為我覺得如果做到十全十美 點會比人搶到

不認同， 有時唔係你做左幾多，而係你仲有咩吸引到對方

其實好多都係衰怕羞

咁都係既
付出所有 都未必夠人地一句說話有用

唔好咁讚我啦 人地怕醜架

舉鐵

命裡有時終需有，命裡無時別強求

巴打依家做緊紀律部隊？
唔係因為份工而冇左佢， 而係佢已經心有所屬
希望你之會遇到一個識得欣賞你，願意心中只容納你既人

巴打紀律部隊怕咩識唔到女，做第3者完美

唔好咁啦，有幾個堆填區嘛

有時你做得再多， 對方都未必會珍惜， 只會更加反感

主要問題係再無野吸引佢， 一開始可能係神秘感， 慢慢了解， 就無左果種好奇心

如果哩個期間搵唔到大家交匯點再深化感情， 故事就會在哩度結束

1個字曰：雞

好啦， 咁你去隔離區果個

thank you 高登有愛

唔做呢啲
消防入境海關就多女食
我地？唔會變基既都偷笑

即使係， 佢地都唔會哩埋係屋企上連登等女上門食

佢地都會出去識女架嘛， 我地呢？ 係度連登渣

師兄你好

利申消記

佢都講過成日覺得有時我為佢做咁多野
好似只係好似小朋友咁成日要我氹佢陪佢寵佢關心佢 但自己好似無野比到我時好唔開心同好對我唔住咁
但其實我要求既回報只係佢既笑容咋

分手既時候， 如果仲信對方哩啲理由， 就實在太天真喇

靚女放既屁好似係香既

有啲去酒吧識
但我唔煙唔酒唔嫖唔賭
去陪坐咋啵
我仲要連登都識唔到

好多假啵你地

唉 我發覺A0啲人
真係思想同現實脫曬節

叫我天真嬌

31碎打算舉鐵投考，未來消記

對唔住囉

但你又想搵a0喎

沖涼訓覺聽日仲要返工

梳囉

A0唔會咁花心可能只係我幻想
佢只係無得花心姐
你睇火柴人條死八公
幾唔尊重女仔

喂 啱哂 我都係時候沖涼 一齊沖啦

可恥，影好彩佢冇再出現，大家忘記左佢

單機啦你

其實咁樣令佢覺得自己 令你冇左你自己既生活
每個人總有唔同既喜好，你ex都係想睇到你開心而唔係將時間用哂落自己度， 一個有自己生活目標，想法，信念既人先會比較易吸引到人

當你做緊自己中意既野，而佢又欣賞你做呢樣野，就真係會令到佢笑得開心（表達得唔太好）

有時d野太過over左形成一種壓力，over唔over就視乎對方需求

我覺得花唔花心同有無拍過拖好似無咩關係既

用陪坐既時間黎做下其他野仲好啦

讚，d賤男先溝到女

上半認同的，A0真係只係無得花心， 而唔係唔會花

當佢地有左第一次， 慢慢就會唔滿足， 再去搵啲新刺激

火柴可能假膠啫

快啲道歉啦 知錯最緊要能改呀！
而家就的入廁所教你！

布甸姐 幫你教訓咗佢架啦 原諒佢啦

係咪叫我，男人睇男人，準

巴打， 我出發喇

著返早兩日條褲， 用埋今日先洗

所以我無去過

小鳥爆開了

認真嗎⋯⋯？ 著番前日跑步條褲？！

小心對皮膚唔好

BTW, 加油 享受下跑步既感覺

琴晚一路跑一路聽twice d歌好正

今日到我休息 聽日先再跑，依家d肌肉仲酸緊

我既生活都有呀 自己分配時間咋
咁佢唔得閒時咪做自己野囉
時間管理做得唔差架我

雖然而家已經搵唔到原因了
不過最起碼比我知道 原來我都可以有人鍾意
大家都一定有機會架

Great! 巴打平時有咩興趣

識得珍惜既話說唔會花心架啦

佢冇去，平時突然搵佢又好奇怪。我等緊搵個藉口搵佢

佢唔得閒先你先做自己野 咁佢得閒時你就會放低哂自己既野去陪佢？ 太遷就一個人會令對方慢慢咁睇唔到你，因為你已經成為佢生活中其中一件附屬品

點解要係A0先得

好好把握機會 一係從佢d fd入手，一層層咁識到去佢身邊？

工作上完全冇交集?

食佢隻豬

自薦可上手若你夠力

衰鬼

你唔係以為你隻豬好珍貴啊？
臭㗎 無人要㗎
你碌鳩生曬鏽喇

d女人好蠱惑

唔係A0都可以係

可唔可以有返啲正常嘅巴打

150高150重人來㗎

有少少中槍

何謂正常

舊時同而家好唔同
舊時-
毒丁無野做 得閒就跑步
打機 同fd玩board game 打牌 唱k 去人屋企玩同吹水 行山 露營 睇戲

而家-
打機（但打少好多了） 睇漫畫 無聊時會畫畫（因為舊時會寫信比女朋友同畫畫 所以搞到得閒會畫）睇戲 四圍無目的咁行
其實好多舊時既活動都仲好鍾意 只係約唔到fd咁解

反面例子：火柴人。

你想唔想聞？

可能係啦 所以佢都有講過話有壓力咁
但佢又想我繼續對佢咁好 大家都知成件事好矛盾

今日冇耳機，冇跑
頂唔順冇音樂

這些機會不是屬於我的

仲諗住放個比你

重口味凡人不識嘅

咁大把啦

sorry 我已經聞到好香 因為我啱啱沖完涼

我都啱啱沖完涼

我算唔算正常？

頭先一齊沖涼

唔識你

頭先見到好多長頭髮
以為撞鬼
原來你嚟嘅

畫畫？ 我有興趣wo 但已經冇畫n年 想重拾番支筆，巴打係畫咩野

我都成日約唔到d best fd出 （可能得我當佢地係)

就咁睇落舊時多好多興趣 睇戲都可能自己一個睇唔洗比人邊睇邊問劇情

係唔係因為太瘦所以停左跑步

女人心 海底針

sorry 我頭毛得3mm
嗰啲應該係我啲鼻毛或者腳先黎

點解viutv唔搵我 我都想試下識唔識到女

耳機去左邊

冇得聽歌跑真係好難跑得耐，甚至會唔跑

Music is a lifestyle

正喎文青style
我定期約fd
去中上環cafe坐一日

你有興趣可以pm我比你睇下
其實唔多 只係呢樣玩下嗰樣玩下

只係懶咗唔跑

你脫髮危機？
要唔要生髮丸呀

冇睇個節目， 覺得睇完都冇咩用

要翻去揾
我會聽快歌喪跑
再望玻璃睇跑姿啱唔啱

雖然成日返夜更睇書 但唔係文青 係毒丁

係cafe坐既時候你會做d咩

其實我都好想試下一邊對住個靚景一邊畫畫，睇下書咁樣

四個女仔睇落都ok識得過不過ff下算

係呀 頭先就係想將腳毛痴上頭頂扮頭髮
點知比你執走哂

我fd帶mac bk去
㩒手機打卡

聽日返去睇下先

有呀但pm唔到

中年太易發福 依家唔跑到老左想跑都跑唔郁，見住d老人家就更加覺得有咩想做既話真係趁仲後生時做哂佢，一dd咁去令自己唔好後悔

睇書多
我會畫畫但唔寫生
有時放空下飲杯嘢都好正

頭髮邊個想做XX丫

完全冇，連佢有冇仔都唔知

發牛豆其實好正

好想快刀斬亂麻

岩岩睇返第一集 講高度果時個個揀矮d果個
一出樣個個走哂 勁仆街見到個女仔好似想喊咁

跑姿 冇理過......... 聽又快又有節奏感，活潑感覺既歌係最好

睇漫畫？

你站在橋上看風景，
看風景的人在樓上看你。
明月裝飾了你的窗子，
你裝飾了別人的夢。

咁嘅感覺好正

對腳唔直

寫意人生

畫畫同寫生我都有興趣

唔係呀 出咗書啲高登故或其他小說

我換左內膽， 無乜野

我第一下睇左做Twins， 呆左一呆， 再睇清楚啲先發現係Twice

今日終於有少少跑步既感覺，雖然不太喜歡， 但為了健康， 頂硬上

肉肉講得好好 好有文學feel i like it

有時自己靜靜地咁行公園或海濱嗰啲
舊時跑海濱影日落

年代感

岩岩去左search依個詩人 d詩都寫得幾靚謝分享

利申:間歇性正常ok?

唔係架， Player先識得多珍惜既說話

以前中文老師講過
到宜家都記得
畫面瀝瀝在目+好浪漫

我都唔係特別有文學修養㗎咋

我一見到即刻load左個情境出黎

哩啲係品味

你幾時有正常過啊

其實係唔知有咩做

係個男仔中意個女仔
暗戀嘅詩
好似係

條褲應該臭上加臭

Twins 係童年回憶黎 依家好耐都冇再聽

有少少跑步既感覺係好既開始 跑得多個人都後生d, 比人感覺會精神同有活力左
可能第時識既女朋友都熱愛跑步 咁就可以一齊去跑步，跑到攰一攰挨落佢度

無限FF中

我們都在錯誤中學習 每個人都總有不成熟既時候

想去強求 嘗試挽留 甚致傷害自己去迫對方

只要捱過哩一段 再回想起 就會覺得自己係幾咁幼稚同無知

可以做既就係裝備好自己 等待即將到來既另一個他

語言藝術可恥好少好似我地呢d真漢子啦而家

男生們是非 我細細聲講給你

我意思係識得珍惜對方
識得珍惜每一樣野或每一件事既話既意思

出左黎做野之後，點先識到正常單身女仔

有腳毛， 好Man

不要再說了

我記得既係成首木蘭辭

有腳毛，好man

player

A000000

又唔係講俾你聽 關你春事咩

我係定風波

有無親口講過比男仔聽

樓上已講a0唔正常仲00000

咁平時食飯去pantry嗰啲會唔會見到架

不如講下有咩令到你想認識佢

汪汪汪

你講到咁我會好想睇

突然變咗另一個人咁既？

真漢子亦都唔吃香， 最近成日見到有人Share蔡康永一句話

織織復織織

人天生根本都不可以 愛死身邊的一個

有聲！

聽日睇下，笑死

真野唔好攞出黎講
二次元入面無一個女人係我得唔到既

果個屎忽鬼

難聽過粗口啊 收聲啦

sorry， 情不自禁

唱下歌姐

係咪真係咁多A0呀

有少少覺得哩啲歌會聽壞腦

說話方面， 覺得佢有一套的， 值得學習

冇
我講flirt野好興就地取材

好似都唔係好明， 算啦

大叔既內心世界

睇黎你轉數都幾快， 有前途

快到對方未必catch到

我意思係珍惜就唔會花心既意思

可以話 失去咗先識得珍惜
但你珍惜既話 自然唔想失去對方
唔想失去對方 就唔會做出花心呢啲傷害對方既事

可能我唔係咁識表達 sorry

人生已經如此的艱難 有些事情就不要拆穿

漫畫其實好好睇架

凡事總要面對

咁証明佢carry唔到你， 如果搵到個catch到既， 成個level同氣氛會唔同晒， 你會好似遇到伯樂咁

有d動漫其實都算有深度，係睇下你get 5 get到

唔緊要， 我大致明了， 但都係唔識同

總會有人同你一樣，忍唔住抒發下情懷

我追緊黑色五葉草， 好正

岩呀 所以蠢人總是被人嫌棄

我算唔算

29A0

想去面對 但沒有時光機回到從前 只可拖著疲憊既驅殻毒守堆田區

揾緊
揾到個對方又冇反應
好似男仔catch得咁快

原來夜晚有好多人上去青馬觀景台畫畫架

有無好介紹， 食飯果陣睇下都唔錯

突然發覺自己係咩都會睇下既人黎 電影 劇集 youtube片 動畫 漫畫 書 插畫集 我都有睇，如果可以我想增加下藝術修為，設計觸覺呢d 多過打機

可能之前打太多

最近發覺正常人越來越少 （不論男女）

你要加油

姐係我唔正常？
梳

你係咪有份， 唔係點知

咁咪幾好， 我都係咩都睇下， 咁先知道原來有啲野自己係會有興趣

so far直到現在黎講， 我覺得你係中上既 Level

跟咩去評級
我好似淨係9up咗一堆野咋喎

抒發下， 即使大家唔明都好， 都會好過啲

利申正常

冇 因爲我吃得很開

睇下你中意咩類型

我以前好怕蠢人， 但明白佢地都唔想的， 所以接受左

而有種人我真係接受唔到， 就係死蠢但又懶醒果啲

你地最近點

愛 只有簡單筆劃
卻比想像複雜

好mk

講野有無邏輯，對話既技巧咁都會好完美咁出賣一個人既修養

哥只是傳說

...

keep fail

你返黎啦

但事實又真係咁

溝我算啦

let's 唱k去

後者應該係我 不如接受埋我呢d蠢人

你好唔正常lo唔該！

A0 既依然a0, a1既仲係a1, 巴打你呢？

咁sad 你係絲？

唔出聲果時好多人都話我ok㗎一講也就出事喳

巴打係咪靜雞雞留意左人地好耐

我有時都會好直接
對fd中意鬧醒佢地

煩惱左幾個月既錢問題

你成個腦都唔正常啊

解決到嘛？

有d人唔鬧係唔識醒
相反有d人係要用行動來令佢清醒

你諗你

梳訓

咁個煩惱依家解決到未

有啲人真係硬頸到
要解釋做某件事好多好處
佢角度0壞處
仔細分析
先肯聽人意見

求教學

前奏才剛剛响起 就有人哭紅了眼睛

冷靜啲 唔好勞氣 勞氣就會唔靚架啦

蠢人我接受左啦， 但懶醒果啲真係唔好， 我怕會一巴車落去

好難教
靠sense同個腦成日諗垃圾

佢player黎

你就係傳說中既何熙浩？

布甸其實係脾氣好好嘅女仔
未試過見佢咁燥

我只係靜靜雞將自己收埋， 無比你地發現就好成功了

點解會變成咁

做乜成日諗我呀衰鬼
仲要喺咁多人面前講出黎
人家怕醜架

咁又睇對像了， 又係另一門學問

每個人接受既方式都唔同， 佢係m你咪s, 佢係 s 你咪 m 囉

可能佢地諗少左/ 冇經驗/ 唔熟件事姐 唔洗太勞氣，因為勞氣完對件事冇幫助

站既立場唔同，角度唔同，睇既野都唔同
最緊要唔好做天真嬌

nonono

真係睇唔出似抖m

你又黎

會
但我會filter朋友
你都唔想下下咁攰㗎？
i mean真係好真心交心嗰啲

笑下姐，咁認真做咩喔

邊個黎

自信都關事
唔相信自己解決到問題 (當然有啲真係要人幫)

証明你成功了！

成功將佢既潛能激發左出黎

你囉 唔尊重女性呀
道個歉 面壁思過後尊重返女性 應該無事架啦
下次唔好啦 唔係既話要彈JJ架

切/燒/con

誰輕輕叫喚我？
我聽到有人叫天真嬌既？

哩個真，你係一個點既人，睇你身邊個朋友就略知一二了

由佢發洩下啦，人會健康d

因為佢好認真啊

哦～？ 咁順便收埋個肚腩啦～ 比我地睇到就唔成功了

眼紅館

我唔識畫畫
只係遊車河上去見到咋

mean精

毒丁唔好學 會被block加打999架

果度可以泊車咩？ 洗唔洗收錢

知道就算， 平時唔會講出黎

唔係磨/刨/攪拌機？

毒丁一出世就係錯

你地加油，叔叔不行了

女對男先可以

驚

收緊， 但係在度門卡住左

無睇， 我都係唔睇電視的

歌名黎架
或者google下何熙浩

有錶位架

解決左啦

解決左9成

好， 搵下先

訓唔著，推下post先

早晨

早

早啊各位

早，肉地

各位早晨

番公司再set過

有諗過但驚嚇親大家
冇帶到個夾

關左廁所門，邊個會睇到

冇鏡
殘到冇眼睇

你有玩吞食

東京好凍呀

btw大家出pool未呀?

未

一係你外表問題,一係個男仔有問題

細個有玩過
依家有手機版

吞食天地?個名好熟。。

內在係有外在先會了解到

岩啊

根據我連登經驗,冇咩可能

絲打都係咁睇男仔姐

無玩了 淨係入左wtsapp gp
搵返十幾年前嘅網友陣感覺真係好特別㗎
好似陌生人但係又識左好耐咁！

咁係咩問題呢?

fat

單身狗唔會病

絲打都會like佢嘅😂😂😂

e d我都識

wow,gg ed

25年冇病痛

這不是毒L,是player,完

識哄人係毒撚？
毒撚係話題終結者呀
一問一答呀
識哄人緊係易溝女喇
毒唔毒睇性格唔係睇外表

佢話題終結呀....
同佢傾有時都要用盡腦汁

如果2個雙方興趣相近，咁就有無盡話題
就係打機同漫畫都傾好耐
我最近都開始頭痛了

係有心傾嘅佢自然會對你嘅興趣有興趣，唔洗特別去搵話題

你啱

係你以為人地係咁姐

WTF???

偽毒可恥

高大威猛

大家食飯未

你令我諗歪咗⋯⋯⋯

not reli 性格好似最重要

無咁現實既

我想同女閃婚有樓但次次嚇親人
加性格太悶

又係屈機既巴打

你準備好今晚未

有咩驅使你咁激動

想同人講認真囉
同埋份人講野勾唔起人地想傾落去
次次都比人藍tick

認清左個JD先，了解左人地需要咩先，唔係個個都話有樓結婚就得

i knew your feel bro

未，好眼訓

好難
D女成日都係吃喝玩樂
都唔知傾乜
我理方面零知識
我lunch大家樂 日日夜晚屋企食
放假唔出街

Set 返好個頭未

係
所以悶撚老實人今時今日好難搵另一半
周圍玩flirt女果d溝到女多同食軟飯

唔想再咁就要變喇，雖然你有樓，但唔係大晒，最多只係有高潮渣

聽你咁講既生活又真係悶既，我而家生活都係咁

點解我溝親果d都唔係咁
佢地個個話我唔夾
唔係樣問題
有幾個要求好撚高絲打睇完都話我樣正常

記得問佢拎條毛

咁快就頭痛

根本想溝到女前題係唔可以悶
你有把口就溝到女
奈何我唔係
過多幾年可能返大陸搵

我份人好悶 點算

好想跑步

點悶發先

跑住上半身先，下半身就等好返先啦

未到30
只係我早出黎做野早上車

好難 真係太習慣一個人
返工一日把口可以唔講多過十句野

唔識講野 好靜

學歷去到邊

我都早做野點解冇車上

我都係早做野 但都上唔到車

中4呀
同埋屋企冇負擔
份人悶少洗費唔出街
一個月儲到7-8成人工

幾多歳開始做野先？

幾多歲開始做野先？

明明我都係咁
你做咩工呀？

冇野set到呀

揾啲野做下

我會
可能直接搣

大陸....唔想你衰收尾

咁唔緊要啦，少少缺陷美來得更自然

岩岩今個月開始上堂了

開頭飲食
之後建造業慢慢上
家下夜晚讀埋書

留名跟進戰績
覺得你好叻豬 嗌得郁佢出嚟

真係好難
唔咁樣又會話冇上進心
一日係得24小時做得邊樣

你幾多歲人地幾多歲呀

唔怪得，哩十年八年建造業好搵錢

讀緊咩？ 可以透露嗎？

Ive hd bs
讀到會上thei >bse master

一向都係又要麵包又要愛情喎

學咩

佢有野做咋
我去探班

建造業 唔怪之得

我都係就到30 中五之後出黎做野

辛苦錢 儲到錢既話係好事
見好多儲唔到

悶就一定冇腦咩

係呀
D人又叫雞又飲酒
毒撚樣樣唔岩所以埋唔到堆
食飯自己打住機食就算

煙同酒都唔少錢

有同事咁樣上左去
讀緊最後一年master

科大

有人高人工過我
仲夠膽死問我借錢

計漏咗賭錢

係，漂賭飲無晒

巴打都幾好定力

唔怪得你都話自己悶

通常忍得到誘惑都係悶撚
老實人冇人鐘意
你估仲係我地老母果年代咩

今日拎返d野嚕 無攬到佢 有偷偷睇佢有無回頭
係無呀！

識控制就係上等人

佢咁做咪好，等你可以沒遺撼咁搵下一個

唔好再留戀喇

好慘

佢鍾意男人，你睇佢做咩就知

嚇親人

唔關你事啊。

可以由睇書開始
學多啲表達嘅方法
詞匯同語句組成多元化啲

wt?! 你今日係咪戰鬥格

一字膊only
其他照常
比佢上次見我瘦好多咁解

因爲外表吸引我

今日藉口im問佢野，冇回我

走咗啦咁快？

探班非陪返工

咁有無咩交流
無陪佢食晚飯？

佢未放

掛住玩

有無覺得有啲失落

加一，咁樣好冇意義

叫佢染返正常色啦

應該近排先染

問下姐

即使識到，係咪一定啱你先

人大左係咪仲咁先？
大左只係想有個伴係身邊

仲有悶人老實人
就話冇意義
咁果類人只識吃喝玩樂就溝大把女

怪我太善良

大波 趷籮

咁你只係想有個伴係身邊？

巴打～ 你鑽牛角尖都冇用架

我怕就黎有西就得
正如18/22搵真愛
到30就揀條件

講事實
果類人就算比女飛冇上進心都叫一齊過

巴打你都幾硬頸

咁樣好似有少少放棄既態度

老實人唔等於悶既

一樣

咁咪學講嘢

點都會有女仔/男仔睇學歷

做N展 唔漂唔賭唔煙唔酒 真係搵到好多錢

邊度有得學

睇收入同身家

其實呢d都係你自己取捨姐， 人地還人地，你還你，己然你唔想就唔好做咪得

Also, 悶撚 唔等於 空殻

你又唔係a0, 你都有同女一齊過啦

香港地有份工 要生存一啲都唔難嘅

生存係唔難呀

啱啊 無必要講到自己聖人咁

咁好難搞喎

好高難度，你識唔識佢department ge 人

但巴打佢表明想速戰速決

有無傻瓜包
巴打係一見鍾情？

你咁夜仲唔訓

其實我以前份工，每次返工都見到個女仔由屯門一齊去小瀝源，果陣都好想識佢
但係要識一個完全無交集ge 人真係好大勇氣
巴打識左佢department ge 男同事先
收集多d 資料

狗公可恥

好似食煙唔一定係壞人，但壞人多數都食煙咁

有啲男仔好介意另一半學歷高過佢

真係幾年就上到車

全日無時無刻觀察下身邊既人就學到啦

非必然，但將是重點審查項目

香港確實係一個好地方，即使而家比人鬧

3年嘅話上3/400萬嘅係冇問題嘅
但唔係我理想嘅屋住環境

總要一步一步向上爬，基本都未有好難講理想

向緊5/600萬進發緊

有無睇過管理費幾多錢

同埋而家哩樓唔可以用價錢黎衡量環境，成千萬都可以得300呎

早晨巴打

人都未識到邊有得快

早呀

佢可能都驚靚女同事比人截左糊